有無人已經好頂唔順呢個世界，好想endgame算...

本來以為香港咁多個月既抗爭已經喚醒全世界支那係幾咁邪惡
咁多國家既手足聲援，加埋人權法通過
加上最近支那爆出武漢肺炎咁大件事，危害全球人類性命
世界各國，特別所有先進民主國家，一定對支那群起攻之...

但最近發生既事..
明明係支那政府隱瞞疫情闖下彌天大禍
竟然仲可以理直氣壯....
1. 話自己唔係隻病毒既源頭
2. 叫世界各國唔可以採取措施限制支那人進出
3. 聲稱如果唔係支那政府處事效率高，一早世界大部份人都中哂招，世界應該多謝支那
4. 叫民主國家學自己處理疫情手法
加埋WHO全力協助..竟然咁樣都仲可以大肆輸出支那模式..
而最恐怖既係，世界各國似乎無反擊既意向...變相默默接受..

若疫情於全球呈失控之勢，但各國唔反擊罪魁禍首支那..結果就會係支那成功輸出病毒攬炒全球，再輸出埋支那模式...你諗都諗到係幾咁恐怖
日本、中東、歐盟、英國全部有辦你睇..

加埋呢排香港發生既事..
老師被督灰..醫護被清算...黑警加裝備兼大魚大肉
坦白講，已經頂唔順，有想endgame算既心態

死還死 做d野先去死 做咩我唔講啦

個世界好似愈行愈錯...愈行愈返唔到轉頭咁..
大家仲有心機泛民本土獨派屌黎屌去
我都真係幾撚佩服...

I know that feel，樓主

留命睇支爆係生存既希望

本來以為香港先係咁絕望
呢單野令我睇到原來個世界都係咁絕望

純粹對香港冇咩希望
自己又廢
可能自己人生都未搞得掂
漸漸唔想理任何野
心係黃但近排問心個句係放棄左

台灣同美國係人類文明嘅最後光芒

好多野都有心無力
好想親眼睇到支爆..

北歐都算既

快

世界一向無分對錯，你有錢有資源就可以話事，法律只係用黎約束人民既工具

同感 覺得好攰
久不久就有人類應該要係個地球消失既諗法，個世界真係變到好錯，以前都夠錯，但家下仲愈行愈錯，個種無力感真係好大。即使身邊有人陪自己都覺得好攰，六月後好似冇一日真正放鬆，雖然過左食唔落野個段時間，但訓覺都係咁發開口夢，除左點下精油訓得好真係訓得唔太好，訓完都一樣咁攰。雖然好頹但諗起走左既手足就知道唔可以放棄，都好似上面咁講，想睇到支爆，唔係真係唔甘心見到世衛咁，再見到好多仲信緊世衛既人真係不能理解...

唔好灰心，香港人係企喺反共的最前線，
好多國家的人都未醒，我地有責任去喚醒
佢地成為我地香港人反共的力量。
我們巳經有部份的美國人幫手，力量只會
一日比一日多，WHO呢D好快會俾人唾棄
佢做都咁樣衰。

有時心諗不如成全部人類爆左佢算，其實我覺得就算支爆左成個世界都仲有好多問題，荒謬仍然存在，無論點發展個世界只會愈來愈衰

唔想再知道呢人類點發展，好撚噁心

即係 反共先係最後希望

keep fighting bro

究竟世界何時覺醒

全世界大部份人都未有對中共既惡行有切身既感受

香港既野關你咩事?你唔係五毛黎架咩

cant agger more
做大事又無能力無guts 小事又做完好似無做
得閒望下出面 某部分香港人根本就係撚屌格自己攞黎唔抵幫
做仆街嘅就繼續風流快活 愈清醒愈知得多就得自己辛苦
諗黎諗去都唔知為乜

好放負feel
但卻係事實

樓主，敵人一日未倒，你不能倒下。

革命尚未成功 同志們仍需努力！

人地歡迎我地香港人先算

如要將 反共 變成宗教信仰，先大影響力！

人 生存係需要精神信仰，
幾難環境都捱得過。

Same 唔知自己仲等唔到煲底見嗰日
以家人好灰 覺得做乜都好似冇曬用咁

其實唔係世界愈嚟愈錯，而係你眼界開闊咗

Netflix 有套 love X death X robot
裏面有一場係話男主是日日女主仆嘢，
直至有一日發現佢生活係女主創造嘅夢境入面，
而女主係醜陋嘅外星人。
問題嚟喇：你想繼續蒙蔽自己定接受真相

呢個世界不嬲都係好荒謬。
以前好？蘇胳肋底都係俾人民投票處死

不如換個角度睇
至少香港呢一刻又處於百年一次嘅歷史時刻

若你 尚有感情
不如留低 伴我做見證

雖然我係諗住歸隱田園去澳洲耕田
見至連登仔真係好失望
推埋啲膠post
唔思考
唔用腦
成隻狗公咁見人就屌

支那已經無恥到否認係肺炎源頭

我只係想走，脫離呢個瘋狂嘅地方

放心，支那已經自滅緊

留條命睇支爆啦！

The fact that the world is ugly keeps humanity beauty

世界好快就會有大轉變，詳情不講了

死左只係去另一隻game,logout呢隻,login第二隻

見證歷史洪流 vs 一世平淡無味
梗係玩個好玩刺激有挑戰性

即係點

你頂住，就會見到有希望，唔好放棄

幾時先會有轉機

好快會有

永遠都唔好覺得係最差
就可以揾到出路
唔好放棄

對抗極權從來都唔容易，我地一年時間都仲未有，要有心理準備唔會咁快睇到結果呀！

我都會好灰，但諗起世界每個角落都有唔同人為理想為人類為地球努力抗爭甚至犧牲，我就唔想放棄，亦唔可以放棄。喺歷史入面所有人類文明嘅推進都係有無數人用好耐嘅時間先推動到，我地只係其中一個小小嘅力量。

如果對落番中共，所有人包括以前淨係掛住生活嘅我地都有份造就。我地香港人好大程度令中共變得今日咁強大，哩個都係一個共業⋯

至於世界，冇錯我成日都有就哩世界末日嘅感覺。但如果睇番人類文明，你會發現平民嘅力量係越黎越大，要堅持先有希望呀！

利申我唔係呀Q精神，我係悲觀地，但我真係唔想放棄。

日日睇住呢d新聞真係好難頂

呢個病毒最緊要令支那滅亡
世界末日都無所謂

咁有咩意思...

呢個世界本身就係幻象
唔駛有意思